其實鳩行真係冇用，一定要畀到壓力先至會睬你

你幾多百萬人行都冇用，根本就知道你無料到！

除非你可以破壞到佢哋某啲嘢，某啲利益， 佢哋先會坐低同你傾，例如罷工、罷市、罷課、封鎖港口機場，交通運輸，呢啲先致有效！

佢日日拉人遲早拉上萬人！

罷工，十一罷工！